[若你喜歡猶大] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[37]

點解無論曼狗定利狗都流傳"托利斯搞到vidic 3次食紅"呢個 urban legend

第一次紅 (2008-09, 利2:1曼) - foul 馬斯黃牌; foul阿郎素第二黃
第2次紅 (2008-09, 利4:1曼) - foul 謝拉特直紅
第3次紅 (2009-10, 利2:0曼) - foul 托利斯黃， foul 古積特紅

得一次黃牌同費托有關

講真
我唔知以前既摩連奴帶超過三季波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既費SIR

大家都知曼聯更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚摩連奴既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想摩連奴快手幫手換代引援同時又好想佢教三季就走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 3年前佢就係費SIR指定既接班人
3年過去 阿SIR終於離開曼聯 摩連奴歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既摩連奴

以後開即討嘅手足可唔可以加埋依條link
唔想見到apple user係咁求link

呢篇野下個po開始可唔可以唔貼

尾二個張死圖係咩黎

點解唔貼

咩topic黎

其實第1頁整太多野
每次一入黎就即掃第2頁

若你喜歡猶大 其實我很美

對唔住

應該係 38

我錯我錯

都係會每版有人求

小豬夠料做隊長有凸

場都冇得出做乜鬼隊長

而家係咪暗串朗隊

開過啦

繼續用呢個下次跳39...定係開過新

邊個笑朗隊

仲有呢條

我隊凡事親力親為 係大家學習既好榜樣

lm

繼續用啦 唔洗煩

摩連奴點名挖奧斯爾！

自從歐冠盃遭拜仁血洗出局後，阿仙奴陷入內憂外患之中。雲格的未來懸而未定，球隊王牌奧斯爾和山齊士的續約問題也遲遲沒有結果。在這種情況下，摩連奴和曼聯還準備給阿仙奴的危機添一把火，因為他們想要挖角奧斯爾。

根據《太陽報》報導，摩連奴試圖挖走奧斯爾，他想要把這位阿仙奴王牌球員，買到曼聯踢球。奧斯爾和阿仙奴的合約到明年夏天就將到期，但直到現在，阿仙奴也沒能和奧斯爾達成續約協議。《鏡報》透露，阿仙奴為了留住奧斯爾，甚至給他開出了創造隊史新紀錄的28萬英鎊週薪，但奧斯爾依然拒絕在這份合約上簽字。

正是看到奧斯爾和阿仙奴的續約談判陷入僵局，且奧斯爾也不排除離隊的可能，曼聯才決定爭搶奧斯爾。早在皇馬時期，摩連奴便和奧斯爾有過親密的合作，當時摩帥對奧斯爾從來都不吝嗇讚美之詞，摩帥曾表示：「奧斯爾是獨一無二的，他是世界最好的10號球員。」也正因此，摩帥希望和奧斯爾在曼聯再聚首。

此前奧斯爾也談到了自己的續約問題，他表示：「我和球會談過，但我現在還是想把精力放在今季的賸餘比賽上。」看起來，奧斯爾並不著急和阿仙奴談續約問題。自從加盟阿仙奴後，奧斯爾便是阿仙奴的進攻核心，在過去三個月裡，奧斯爾狀態低迷，而阿仙奴也戰績糟糕，這讓奧斯爾受到了很多批評，也讓他和球會、球迷之間的關係不再那麼甜蜜，按照《鏡報》近期的說法，那就是奧斯爾已經不排斥離開阿仙奴。

要奧燒托咩
有馬達 mk 不了

重點係有朗隊

有5弟唔做走黎做6弟 當人傻既咩

不過可唔可以解釋下個標題 今日成日太忙無追po

轟狗球迷鬧摩佬係猶大嘛 好似係

開過啦，不嬲開錯就開過

今季剩低D比賽真係不容有失,下年無歐聯踢,基沙文山齊士個種級數前鋒好難肯黎踢, 睇番近季熱狗成績, kane都未必會黎

長開6算啦

繼續死攬一億球王分分鐘六弟你都無份做

真
唔係話賣, 不過要雪下LO
成隊佢斷波最多

上youtube睇,佢係外國應該好多死忠 睇完D comment你會明白香港球迷其實好理性

youtube球王片梗係j 啦
facebook 比較近連登

Lm

好似冇手足今年考Dse?

有

me....

加油 過左之後又係條好漢
回頭睇返唔係咩大不了

其實佢有能力,有技術,亦有身體,但D判斷同心理真係好差,成日唔係好時機都想自己show off,但到左可以表現既時機又把握唔到機會,佢暫時應該試下play safe,確保唔好犯錯,間唔中先好賣弄幾下

me。。。

年少多好

系米有咩五會牙ching

熊餅真係好可愛

有牙

就考呈分試 希望入到好中學啦

入高雷啦你

武術學校

以家先諗返 jones係費sir下成日大戰果時打防中
岩岩對車佢d interception 都唔錯 打防中只做防守其實幾好 好過打中堅

好撚勁摩納哥

買曬佢

果然係英超殺手摩納哥

電叻是無辜的

清電腦野揾都張舊圖

哥狗

Lead住2球喺手都仲出單防中，唔出雙防中

鏝

一方面想恥笑哥狗 一方面驚鏝專注聯賽收我曼皮

我曼今晚開始都會專注聯賽

當年係唔係蛇仔用dse成績拯救垃圾曼

防中都唔可以齋做防守

直線盤球

識買一定買fabinho唔係bakayoko

今晚又唱曼市雙雄如何留得住

痴撚線歐聯8強咁正路
鍠 疤 拜 祖 馬體 多仔 摩納哥 李城
全歐洲最勁頭6隊都入晒

希望李城可以幫雲加報牛

多仔勁定巴黎勁啲？

多仔

李城對任何一隊，準備兩回合都雙位數
屠殺班25仔

原來鄰居跟住要連續對猁阿軌

不過69000都係唔會追到

發夢見到輸波

情戒!!

鄰居

今晚肥西同馬仔都係出唔到？

應該六到季尾

yes

伊巴MK福仔MATA羊，夠人啦

出唔到都叫肥西係場邊踩下草皮啦

摩果件m乜apple幾好j

踢得咁密
班撚樣斷氣未

我覺得會用返343
前面一樣係廢老 羊+福
中間mk 普巴 hehe 馬達
後就用b仔 rojo jones
龍門用清新啦 見佢咁耐無出黎搞笑

依個真 踩下草皮就有波入

多仔係歐洲賽勁 自己聯賽都打到柒下柒下

全部爭4對手都唔使兼顧歐洲賽

比人打爆兩邊喎會

其實好想知如果哥狗教曼會唔會話迪基亞唔識用波唔用佢
哥狗啲排陣換人真係得啖笑

諗唔明輸緊波但全場唔換人係咩心態

有Yaya有拿華斯有Ixxxxxxxx都唔出

博班友會反底

因為根本想輸 專注聯賽

迪基亞係識用波

條友其實同V92 差唔多
只哥狗狗屎運遇上有美斯全盛果代，加埋德超得一隊 耶子教都拎冠啦

根本一開波擺雙防中先喇，條中場比摩哥任搶，應該真係一心想輸

應該係我曼啲後防比唔到信心佢唔敢用

ddg 腳波算好嫁wo

上場打轟都差不多 我諗無事既

阿古路今季廢左咁多既

肯撚定好過smalling
條友睇都唔睇係咪都一腳清上去....雖然佢hold波你仲驚

呀羊同真男人打翼衛守得咋

Smalling咁都要中槍

有幾次見佢明明身邊咩人都無, 都求其一腳清上去

有次好似hehe屌佢

迪基亞波底應該好撚過哂堆後防

華一招呢

唔用爺爺既原因係乜

我盲笑而不語

哥狗真係得啖笑 已經揀全英最勁 (佢揀隊個時)最有錢個隊嚟教都教到咁 英超實力咁接近佢搬隊敗人疤狗嚟都未必攞冠啦 何況係差幾線既鏝

ddg同vds
唔知邊個腳法好d

咁樣好快講完, 不如討論下邊個手法正宗d

李城其實都係用番十年前橫行歐戰既穩守突擊戰術， 亦都係英超球隊用得最好既戰術，偏偏哥狗就死都要控傳去打攻強既摩納哥，咁真係神仙都幫唔到你啦

腳法ddg 手法vds

清新呢？

手法更加無得講
vds一定好d

兩樣都一定係VDS
唔洗討論啦下話

DDg 係得反應好過VDS

冬甩暫時係我心目中都仲未取代到VDS

笑左
VDS d長傳肯定準過DDg
3小明時代對面角球= 我地叫糊
其中就係VDS

VDS極少失手

反而DDG到而家為止
有時好準
但斬唔起個波 平飛去中間都唔少見

甚至神救數量
VDs都唔會比DDg少
例如好多人講7後衛對阿狗果場
其實VDS先係MVP
成場十幾個save

DDG唯一好過VDS
真係佢d怪手怪腳 能人所不能既神救(怪救)
例如對1213對鍠救干查奧果下起飛腳

英超得番6弟 護級隊搶歐戰分
想笑死人咩

Griezmann believes there is no finer player in Jan Oblak's position.

"It's why we say he's the best goalkeeper in the world," said the France star. "He proves it in every game and he did so again."

已經有題示歡送DDG

vds 唔會有任何一樣野差得過ddg

好認同
vds 腳法 手法 高度
ddg 就彈跳力 反應 手腳協調

暫時黎講
我都係vds>ddg

歐聯決賽球12碼 仲瀝瀝在目

不過ddg 如果可以長留
佢都會同樣地位

咩無, 最差既就係成35歲先過黎
佢之前堆蛋散龍門真係諗起都驚

VDS救12碼真係有一手
希望DDG有佢一半都好

daddy 如果真係突然轉玩343

除左MK POGBA DDG係鐵膽
仲有邊個會係
hehe 我都覺得好炆水

rvp 嗰球

人腳同343冇分別，只拎走卡膠放多個中堅

係富咸都無咁勁
過到黎lv跳升
係少有地唔係變廢的例子

又夠鐘跟咁多位戰術大師學野

我覺得係上場諗住man mark世三先咁出

問題係隊波嘅中場線已經冇梗好嘅選擇

如果梳表現正常 佢打左翼衛個位真係fit晒

中學踢學界我打龍屌完個中三仔無人唔好一腳清
佢轉頭都學到啦
仲要十鳩幾年前

Vds用手都夠力過中場線

咁當時佢前面個兩碌係最當打時代里奧同維迪

艾李雲迪

氣場

唔駛睇user name

其實留意到DDG好多時12碼都捉到路
只係對手射得太靚/高波救唔到

ddg 習慣12碼人地射左先撲
唔係捉路

依樣真 佢反應真係好快

有預感今晚我地會掩護鄰居

習慣架啦 我今朝重笑我frd

七日三戰
上場仲要打少件

我曼由London返曼市仲要飛機delay
之後改搭巴士, 返到曼市已經4am
今鋪真係淆

今晚泊大巴啦

成隊摩納哥都好好j

泊大巴？
我地架巴士穿洞架！

今晚等我做功臣

其實唔洗
出朗隊 廢老 福仔三箭頭 真係456人地

有無得出都成問題

摩佬話肥西同馬仔都傷左

冇肥西 我地典然牙

無朗隊 我曼無救啦

等我頭鎚攻門啦

【體育】火氣猛！曼聯領隊摩連奴在操練前與體能教練發生衝突，需要其他人介入阻止衝突升級。

曼聯周四在歐霸盃主場對羅斯托夫，球隊周三操練時卻發生不愉快事件，據英國傳媒報道，領隊摩連奴（Jose Mourinho）與體能教練拉連發生衝突，兩人愈發激動，幸好在場其他人及時分開兩人，而當和事佬的是球探科莫辛奴。

幸運的是，這次教練與領隊之間的衝突，在球員抵達訓練場前發生；當球員陸續到場時，一切已經回復平靜，拉連已經坐在自己車上，摩連奴則在擺設訓練用具。拉連和摩連奴共事多年，但願今次衝突事件不會影響彼此合作。歐霸盃冠軍是曼聯爭取來屆歐聯入場券的其一途徑，該隊首回合與羅斯托夫各一言和。

摩連奴和眾助手之前已經很暴躁，先不滿賽程安排，周一英足盃作客不敵車路士賽後，又因飛機延誤要搖數小時巴士才返回曼徹斯特大本營。

第一季已經咁 過唔過到三季架...

我曼好彩冇女軍醫
唔係又變當年+2gc

有火氣係好事
最緊要係唔好小氣

第一季嘈, 第二季忍, 第三季炒....
啱啱好三季, 大家又可以諗定J邊個領隊

無邊幾個J得落
施蒙尼好少少

傑長老

拖舟

拖舟畀人炒左未

呢個唔使點J, 英撚同佢好大仇口下

無人講安76？

冰位手足黎？
唔信我

攞得返英超先再搵佢攞r聯啦

拉鳩bb

咁快就已經想 #joseout

馬仔傷幾耐？

睇返場歐聯精華 鄰居件阿古獸既敗家程度同勁老真係有得比

佢搞好啲關係 教到退休都得

前兩季真係好堅 話入就入

傷到爆都爆唔起了

你肯定馬仔真傷？

回塘了
其實鄰居要賣嘅話有邊個可以接貨
番下體？

蝗想買 上季傳

好似話如果離開鏝就會返阿根庭踢

即係支那接手

仆街
即係分分鐘支那用成億接阿古獸
鄰居就有多一億筆直接買人打9我地

鏝大把錢啦

今晚book大飛定潛艇？

雙曼都咁有錢
一億如空氣

今晚大飛就ok

要以賽事對手黎分級

鄰居好多錢左手交右手架 實際佢可以用嘅唔及我獌多
如果比佢賣阿古獸賣到一億 個一億就可以光明正大用 比原先佢transfer budget有多一億洗呀！
兩億幾可以買到咩人

美欺

30歲啦喎美欺
真係買既話驚佢過唔到兩年

Submarine會唔會好啲 依場輸左出去班人實抽得重甘
到時真係唔慌唔唱曼市雙雄如何留得住

我唔識係水底轉乘其他船wo大哥

又諗起一開波跳舞

米堡炒左卡蘭卡
對曼聯要反底了

作客米堡 預左難打了 仲要冇hehe勁老

上場出得hehe又無啦啦唔出，搞到失分
而家就無得出

今晚會唔會又係前面把握唔到,後面又派膠

咁快又寫定劇本

7弟
但聯賽排第幾已經唔重要

今晚輸左就完季啦 踢風流波

會唔會炒摩佬

摩佬就點都唔炒架啦
炒左佢搵邊個教

飯家耳強勢回歸

今晚一出局
公海又準備暴動

大家又可以準備唱 曼市雙雄啦
今晚決定起身第一次睇歐霸

希望無前四 歐霸出局
反正柒開

睇親r霸
我曼都踢閪波

曼市雙雄outdate晒啦, 作首新啦

支持曼聯本身已經out晒
成班老野阿叔先鐘意

小弟今年七十有七, 你地呢

我重好後生
有frd今年先19 已經迷曼3年

首回合訓左無睇 有無人可以話我知我曼今場憑咩有1.11倍？

原來第一回合嗰場
個場比政府禁止左 唔比再用

今年21歲 迷曼15年

我都係8年

前幾日已經有人講

朗隊入唔到英撚大軍

識睇波之後就開始迷 第一個鍾意既球星係雲佬

Shaw同Lin踢咁少都仲入到

傷左

你呢d假曼係後生d

oh

lin有時正選，後備都算有keep住出下，而且踢曼

今年十二歲
迷獌十三年

因為盲佬而迷曼

30年曼迷

我frd不是我
同埋我係真曼

真系假曼

jones同shaw幾耐冇入選過英撚

仲有兩個我曼青訓入選

罰抄一百次以後唔講manu先

呢個禁忌都唔知叫真曼 (笑)

已經罰抄左1000次
個陣正係睇波 無咩留意有咩禁忌
正係知猁係仆街 係狗

無圖你話你抄左一萬次都得啦

唔輸都偷笑啦今晚

霸氣盃摩佬好勁架

馬仔冇入法國隊？

傷呀

就算入到都應該排係摩納哥果兩個後面 摩納哥果兩個今季勁好多

開波前講呢D野好易受到教訓

From Wiki
His former teammate Anders Svensson had been rewarded with a car for becoming Sweden's most-capped player that year, but Therese Sjögran had received no such reward for doing likewise for the women's team, despite owning 41 more caps (187 to 146) than Svensson at the time. Ibrahimović's response to the issue was that Sweden would be "devaluing" Svensson "by comparing him with the ladies' individual achievements. They can get a bike with my autograph on it and then we're good."

韓廢開po未牙

咁今晚冇佢？

屌 又4點深夜西波 點睇呀

今晚做假曼

無

退出歐聯，便不必打美斯

今年18 迷曼9年

手足最撚高汁

切掉陰莖 , 便不必打飛機

普巴 成日去妹 一億去 回母會
廢老 飛機了 老了強人都會攰

Michael Keane 大國腳

郭富城嘅強 ?

又話無歌出好撚dry 求其扔一兩句出黎又撥冷水

少聽廣東歌唔識哼 係咪郭富城

真係唔撚知乜野歌

終身美麗
一睇就知

真心未估到咩歌

今晚等我carry中場

屌 佢打一隊廢撚到
同pogba個case一樣

普巴成日去妹 一億去回母會
廢老飛機了 縱是強人都會攰
你那手指再笨拙再粗 肌膚也被你修補
從前那一位 永未能做到

是你去喚醒我 努力才能被愛慕
但回頭目睹你 為我好自己不好
我這幸運兒合著眼睛 只得你沉重身影
如果這記憶非愛情 連天都不會太高興

莫非可終生美麗 才值得勾勾手指發誓
對你不止感激敬禮 當你知己才是虛偽
莫非於足總獻技 才值得lin仔拼搏爭氣
給我自信 給我地位 這叫幸福 不怕流逝
任他們多漂亮 未及你矜貴＊

記憶無論再輕 輕不過脈搏聲
靠你的手臂 抱我人潮中暢泳
我這幸運兒幸運到一轉身找得到你 來為我打氣
如果可抱起這愛情 連天都會替我高興

REPEAT＊

因有自信 所以美麗 使我自卑都放低
在半空之中親你 不管身世

法國自己知有呢首歌, 但係唔撚識典唱

想改刀吾豬典改

普巴成日去妹 一億去回母會
廢老飛機了 縱是強人都會攰
Rooney技術再笨拙再粗 隊內歷史神射手
以後每一位 永未能做到

是你去喚醒我 努力才能被愛慕
但回頭目睹你 為我好自己不好
我這幸運兒合著眼睛 只得你沉重身影
如果這記憶非愛情 連天都不會太高興

莫非可終生美麗 才值得勾勾手指發誓
對你不止感激敬禮 當你知己才是虛偽
莫非於足總獻技 才值得lin仔拼搏爭氣
給我自信 給我地位 這叫幸福 不怕流逝
任他們多漂亮 未及你矜貴＊

記憶無論再輕 輕不過脈搏聲
靠你的手臂 抱我人潮中暢泳
我這幸運兒幸運到一轉身找得到你 來為我打氣
如果可抱起這愛情 連天都會替我高興

REPEAT＊

因有自信 所以美麗 使我自卑都放低
在半空之中親你 不管身世

回收米高堅尼都好過用史摩寧

邊間教會架....要改都咁改啦

你那朗隊再笨拙再粗 輸波也被你修補
後防那一位 永未能做到

改到一忽忽

屌你仲衰撚過主能夠

朗隊改captain 會唔會好d

看那碌梳再笨拙再傷 左邊也被你修補
落河與屎波 永未能做到

廢老MK再賣力進攻

夜鳩媽媽唔好要我忍笑 okay ?

Manchester United star Bastian Schweinsteiger linked with Chicago Fire move

Manchester United midfielder Bastian Schweinsteiger is set to join MSL giants Chicago Fire.

Chicago Fire are on the verge of signing Manchester United midfielder Bastian Schweinsteiger.

Bastian who has only made four appearances for the Manchester United this season does not appear to be on Jose Mourinho's plans for the future.

要走的都要離開

月巴的精彩舞藝 才令今天捉不到五弟

今晚同我醒醒定定

Manchester United XI Vs FC Rostov: Romero, Valencia, Bailly, Smalling, Rojo, Blind, Pogba, Herrera, Mata, Mkhitaryan, Ibrahimovic #MUFC

Subs: De Gea, Jones, Lingard, Carrick, Young, Rashford, Fellaini #EL #2ndLeg #Last16 #MUFC

又352

有盲

可以買多 5 萬蚊 0 : 0

BLIND 打中場迷摩, 打閘即屌

打翼衛呢 ?

唔係好撚信摩狗會用盲打防中

方便大家搵戰犯

Mkhitaryan's now started more games this season than Rooney.

季初被流放都出得多過隊長

433定343

De gea 係咪真係會走

呢排係咁出清新 操返下佢 鋪定後路？

聯賽同上場fa都出ddg啦
霸氣唔出清新咁幾時用

352

睇開獌點會咁問

前四無咩望 霸氣仲用清新

舊年v92用盡咁濟

我死左去邊

今年都好難有機會出
除非無前4後 聯賽用新人打

其實係得v92 係咁
費sir 就算有vds 都會出果d 古斯石, ben foster啦, 仲有alin
成日見到

清新好失禮你咩

話哂都係阿根庭正選龍, 連呢D杯賽都無得出既仲點會肯留係度
以佢既質素, 係其他中下游英超隊絕對正選...

人地個後備席

費sir個陣聯賽對廢隊有時都會出下後備龍
依家d領隊就通常分開聯賽同杯賽
Btw 清新黎曼前
係意甲中遊打後備only
睇youtube都派幾多膠不過黎左曼之後氣場勁左

Yes 阿狗歐聯都出Ospina

Mourinho on if he managed Manchester United last season: "I would never have sold Di Maria, Chicharito, Danny Welbeck, never...no chance!"

黑碧 小豆

儲印花

身在奧地利 有冇巴打有link

連續第三場踢3後衛陣式，好似未撚贏過

一場草地太差 一場黑走左hehe
今次都贏唔到就真係冇藉口

見佢搵blind打左wb就知仆街la
佢荷蘭咁打姐, 曼聯呢個位佢都無成功過, 太慢
352 兩隻翼衛真係最重要
得左羊carry到左邊

Reddit soccer stream

球皇pogba

破大巴但廢左一路點破

即討post高汁到

破迪比 靠大巴

Mata

清新又贏

thx

出左爆炸先有得贏

清新

羅馬出局

8強有邊8 隊呢

史浩克04贏左加柏
本身仲諗住加柏最難打

Teams into the Europa League quarter-finals:

Ajax
Anderlecht
Besiktas
Celta Vigo
Genk
Lyon
Man Utd
Schalke

加柏有夏神

幾時抽

八支球隊分別是：

曼聯(英格蘭)

史浩克04(德國)

切爾達(西班牙)

里昂(法國)

比錫達斯(土耳其)

阿積士(荷蘭)

安德列治(比利時)

迷清黨召集

好平均，每一個國家一隊

希望比錫達斯對里昂

如果打阿積士 我就可以倒戈

Roma 2-1 (4-5 agg.) Lyon FT:

Shots: 26-8
Pass accuracy: 79%-72%
Chances created: 15-5
Possession: 57%-43%

What a tie.

羅馬好橙

下半場先開始睇...妹妹咩事比人換走 受傷

叫做好彩黎緊有個國際賽期俾啲傷兵抖

摩佬敢唔敢放棄普巴, 冇左佢好似仲好,大賽又冇用,打弱隊又99下

多謝v92 帶黎ddg romero hehe rojo

原來買親都勁人

Jose Mourinho says he "would never have sold" Angel Di Maria, Javier "Chicharito" Hernandez or Danny Welbeck, nor would the manager have given the go-ahead to some of Manchester United's signings.

Ddg費sir買

v92 留到ddg

曼式快車期終於到尾聲 作客河畔球場生生性性呀

係咪今晚抽八強？

摩佬有迪馬緊係唔撚賣啦
當初邊個帶佢到皇馬

米堡炒領隊希望有少少jetso

平行時空？
一換走佢
做唔到波上去
中場同ibra 條gap 大到on99

但係你話仲好

唔會
放棄佢即係話自己買人on9
踢到幾差都會話佢最好

4月賽程先嚟料 8場比賽要打

ho ball ar

打3中堅 左邊唔用shaw 根本on99
變相自己打少一邊
用返平時個陣
起碼有兩邊爆
而家自斷一臂咁

除非夏天買到人 否則呢批人腳唔岩轉陣住

如果入埋4強 應該9場？

V92 唔應該買 c9, depay,小豬 , shaw
應該留小豆 蘭尼

係啵聯賽打少兩場要瘋狂補賽

放棄聯賽吧

重要未知對曼城補賽幾時打喎

炒左領隊先驚，你睇下候城、史雲斯同李城

你覺得佢今場表現好好 頭5分鐘就好,下半場開波好明顯人地進取過上半場,唔好講到佢上半場禁住人黎砌係佢一個人功勞

早排連勝不敗嗰段原來冇普巴份

你覺得佢表現配得上佢身價? 定你已經好滿足佢表現? 係既話我冇聲出囉
佢絕對係有能力,但問題係佢太多時候判斷定心態都唔係太好,一路咁照出對佢好本人都唔係好事

睇即討post就知，個個都想妹妹收皮

妹妹今場真係

落河食蕉冇人講？

踢成點都比人屌，根本原罪黎

馬達又入波

後備料

我表現神勇

有無清子覺得清新>Ddg

((

真係踢得好就無人屌
季中有2，3場係ok

賤種快買

wow~~~wow~wow~wow
wow~wow~wow~
我比碌蕉你含

宗教人士

Me
Last個球罰球神過ddg巧多

點解唔食energy gel

Rio 之前成日會

誇左d

點都比人屌
呢場佢絕對唔係好
不過佢既作用 效果一定大過爆炸好多

回家吧細孖

無左妹中場斷到仆街無人講
明明上半場對面無咩入肉攻勢，一換爆中場即刻比人搶
唔係話爆踢得差，但講作用同妹有差距囉

係
上半場唔入肉 不過禁住半場踢
下半場個gap 闊過維港 最有靠得華西運個波上去

所以要出豬

今晚UEFA準備又保送我曼

對里昂 depay 剷硬草

幾點抽

迪比無得出

對里昂就真係玩撚完

有得劣唔通唔劣咩

未踢就知玩撚完

盲佬都傷？

呢個態
8強對邊隊都無把握

我地之後都幾頭痕

無ibra hehe pogba
martial rooney 未知出得未

黎緊嗰場可以點出

福
lin mata mk
爆炸 carrick
young rojo b 華西
ddg

??

難得Daddy肯試新陣
個343踢成點？

差。

有清新我覺得好幸福

有mata mk我覺得仲有希望既

不了, 佢手法唔正宗

依句真 無咩隊正後備龍門都係國家隊正選龍門

呢場人地泊雙層大巴，上半場MK射準D同伊巴唔好射咁準都已經2比0，咁都叫差?

改踢343
福
Mk 馬達
左羊 卡膠爆炸 右華
屎波 rojo jones
是旦一個龍門都世界級

Mata踢成點？

感動既係 連睇highlight都見到妹妹罰球飛機

好心343 就出左羊啦
V92 352果陣勁到仆街

打轟都有得出你驚遲d冇？

V92少數既功績....另一樣就係提拔福仔

on92 352邊有勁過呀 3中堅你記唔記得咩人
個期撚羊食屎後變陣先勁到仆街咋

阿cech ospina
車 courtois begovic

mata 今場幾好 走位好靈活 又放左兩下單刀直線俾兩個敗家仔

你係咪未訓醒？V92個陣出352比人屌到仆街喎

阿妹要傷幾耐？

清新>>>>ddg

有無我地清新咁高質呀

黑仔麥奶

Around 3weeks

begovic同ospina比人雪到硬哂wo

清新世盃亞軍

佢同MK 都幾好
發揮正常

其實兩個都唔差
當初哥狗唔係戇鳩鳩趕走hart既話, Hart + Caballero都ok
熱狗就有洛里斯+vorm
頭6最濕鳩門將組合肯定係猁狗個兩件笑匠

打後備夠做凸

猁同鏝個對真係世界級

mata 幾fit下
romero 好似係mom
mata算係第2好

romero夠凸

賣清新比蝗算了

不了, 佢手法唔正宗
唔好畀佢出去害人

清新真係mom
睇精華琴日真係浪費左好多機會
唔係馬達入一球 真係0:0完場

哥狗蠢唔哂, 見勢色唔對拿拿聲出返Caballero
猁就算鳩數啦, 兩件都係笑話黎

不了 無左清新 對我曼係一個損失

清新>>>>>>>>>>DDG

mk個球組織同走位咁靚, 又係差最尾個腳

如果馬達有埋速度宜家唔係踢緊鍠就係疤

踏順多半步先射可能好d
有少少未順腳 格硬兜埋去

不過今季mk失單刀好似已經唔係第一次
佢 d finishing要加把勁

Confirmed? 好彩有個國際賽期比班波抖下 妹同廢佬都有得抖

廢佬坐波監
本身都有得抖

阿妹分分一完國際賽就火速復出
廢老仲有兩場聯賽要停, 有排抖

佢啲把握力係咁上下
喺多蒙特時已經見識唔少佢啲敗家野

宜家班細既想練把握力
可以跟邊個學

跟我隊
高章笠射, 重炮勁射

聽講有位大師踩下草皮都嬴波

我睇新聞就咁寫 話佢傷hamstring 要休3weeks

笠射好似未入過
唔講咁多 朗隊好波

我話羊勁呀
唔係話成隊
係要用343既話 點解盲唔換羊
唔係針對v92時期講

雖然佢食屎後踢咩位都勁

多角度重溫一下大師級射術

而家妹妹傷左 正選會唔會係出費蘭尼

今日現場睇
爆炸搶到波之後d球迷拍曬手掌🙈 又唱曬歌咁款

The Last Goal

晨早流流就要人打J...

今日打得幾好既
不過我想睇卡膠多d

勝利十一人又屌
琴晚拎住作客入球+主場畀對轟出盡奶力踢足90分鐘既撚羊休息又屌
典牙清

點會無, 朗隊後生已經入過

妹妹 廢佬 hehe冇得出 真係想知佢會點出

基本上普巴做到既野小豬做到有凸

唔知星期日有無豬睇呢

咁都唔出豬真係可以反摩

MATA笠D過頭波上去好好J

據聞妹妹休息3星期

傷好咪有得睇囉

拉
Mk 隊 樹 mata Lin
Rojo jones baily 華
Ddg
又等和

幫人地練龍

馬達救世

上面已經講左

依家改踢343架啦

個個星期都有人反
唔差在多一個

唔講咁多 朗隊好波

聯賽放棄la
風流波

放棄聯賽，歐霸出局

點解rojo要食蕉

劇本又寫好
雙輸>反摩>搵其他coach>一堆7頭又話早知麥麥柒柒

唔知對面有無大孖

早知射你落牆

得返雙線唔使放棄下話

獌區既手足已經高汁到唔需要劇本 到時到候就會自動波

新簡東拿

應該卡膠 + 爆炸 + mata

前面 隊長 福仔239 享利 阿美利亞美欺 4 揀 3

補充體力

d人已經傷哂
計埋星期日就10日4場波
4月仲誇 最少有8場踢

聯賽都係風流波啦 第六or 第七完季
全力歐霸啦

朗隊同馬仔未好返

我心理上放棄者

頭 5 隊波 冇晒歐戰負擔

想爭頭四都唔輪到你 話爭就爭得嚟

Mk Mata 後面華西 3個中堅
連踢四場 星期日預左傷一兩個

摩佬有冇解釋點解盲傷出係換鐘斯入去直接打盲個位

位換位唔換羊已經係奇怪

就算係換鐘斯 點解唔同大佬河調位 起碼佢打左邊會順腳

劇本通常都係去到歐霸決賽輸鳩埋....

咁 LIN 子可以正選

好似上年利記咁

真係跟住猁劇本寫喎

下下出羊 係人都死啦

聯賽第七
決賽輸鳩埋

但鐘斯上場都係踢足姐

撚羊30歲

要人出嚟守

摩連奴係咁架啦

羊唔係華西

談到馬高斯盧祖比賽期間需要在場內吃香蕉補充體能，親自送蕉的他說：「我知身體需要甚麼，球員要求吃香蕉，那並不可笑，而是應予以尊重。」

motm 原來係清新仔

咁又係

好似華西咁完美既男人真係買少見少

不了, 唔係溫布箂

boss

里奧都試過食 energy bar 啦

大家想買o燒頭馬達個十號位 定由馬達踢返十號位好
唔想馬達走/做後備

daddy傳條蕉比羊
羊再比荷嗰下個畫面好好笑

奧燒就不了

法國高汁會員除左迷西羊爆 仲好低調迷埋馬達

尋晚三後衛?

利申 訓左冇睇

係 343一樣

係咪講緊me

清新最尾個撲

好想睇電叻跟風打343

咁果時停賽八個月第一場
但記憶中之前都仲有其他獌狗有食過

都唔夠撚楊食屎咁有noise

你愛人尋晚好多skill move

心口痴落黎再挑過對面後衛果下好好J

重有學c朗個招 不過比人鏟底左

ok 今日收早 返左屋企 煮個烏東開now睇重播先

尋晚有hea 碧

新拖舟

今晚又抽獎

里昂！

曼聯

史浩克零四

里昂

比錫達斯

切爾達

亨克

阿積士

安德列治

斬晒強隊再輸決賽

M.朗 剷草

馬達用波同O燒起碼差一皮喎
馬達走位靈活 同O燒打法唔同
而家成隊得MK同唔妹既妹妹用波能力拍得住O燒
十號位而家MK一傷就無以為繼
買到佢返黎百利無一害

覺得馬達係禁區嘅入攝就好似一隻快艇係對面軍艦左穿右插咁

令人驚喜係清新都好硬淨
如果放棄聯賽可以比清新上黎正選

M朗冇得踢

細孖鏟

中尾果兩隊啦希望

阿積士沙哥喎

希望中隊近少少

最近安德列治 , 最遠比錫達斯

得番5月中時間先到ZIP到鄰居聖徒個兩場落去

佢個心口真係幾屈

琴晚清新真係
支持繼續用佢打歐霸

一定會有爆炸 摩佬中場 從來都係strength行先

我今年20, 迷咗10年

我今年13, 迷咗半個月

我今年3, 迷左1星期

首歌改成點

放出黎一齊改

我今年6個月 迷左3日

教宗集會

我下年2月出世, 迷左5年

實力都幾平均
隊隊都難搞

迷左十年 乜講d野仲咁撚on9

貢多後生

好過做猁狗

聽講曼區有愛 所以迷上

華西最新個ig post有英文sentences喎

踢左咁耐英超, 我唔太信佢唔識英文

寫同講
係差十萬9千里

仲有
係咪佢寫都唔知

可以肯定係
前年佢同肥安
俾V92 迫去上堂

大把西班牙人/法國人
係英國唔識英文/英文極差

差就唔奇
成十年應該唔多唔少都識D

hehe d 英文 , close-up個樣好嫩口

華西聽得明英文, 但用西文答

(笑)

月巴他天生勇毅，球場上天天衝鋒拼命

佢係現場睇?

落埋場踢

十幾年都唔識英文🤦🏻‍♂️

想問有冇人有琴晚爆炸轉身既圖

召喚迷爆唯一人

樹琴日踢得幾好 雖然係俄超
但係d 推波 護波幾好

琴晚訓之前聽左2次終身美麗
今日全日個腦係咁loop

不嬲呢d 好 係唔識現位幫隊友咋嘛

堅尼陳晚屌得好
摩狗成日屌賽程屌人地唔洗踢歐戰
不如諗撚下係一隊有幾多人你用到乾晒
有幾多等左幾耐都冇機會
已經唔撚同你數冇咩機會俾過班U21,U18

幾多年前既歌黎

成日想老豆出文西
又唔出

摩佬一向撩事鬥非去轉移傳媒視線, 將矛頭指向佢
佢唔係唔知下話

中比利時野is ok

今季都唔好諗, 之後不容有失
邊有機會俾你玩青訓

係咪無迷樹黨?

老老實實，唔太同意堅尼
mk同馬仔都係大雪完出黎有表現，之後就繼續出
lin仔同福仔都有比機會但就唔夠穩定

Agger
前排賽程咁密都唔出文西豬哥
依家啲球員開始傷又揾野賴

曼區唯一迷樹就有

無自信嬴波仲出青訓其實咪姐係俾借口自己輸

無意中係google search球員資料，見到卡膠受到特別照顧笑左

曼區唯一迷樹定迷lin高質d

好似v92咁好無呀 出半隊青訓

一定係迷樹 迷lin個個其實係迷shaw

你既人生係非黑即白?

兩場歐霸夾住左對車仔⋯

耐唔耐搵一兩個落去, 後備出一陣感受下氣氛都好
大前題係你要嬴波囉, 而家場場掹掹緊追黎追去都六弟
出個青訓輸波, 就算摩佬頂得住, 件青訓都頂唔順啦

啱啱對車個場都係夾住, 都係輸0:1姐

求迷轉身圖
求到有為止

點解文沙無得出

所以最好唔好抽到比鍚達斯
唔撚洗去土耳其

上次你話fa唔好中轟......

冇啦冇啦

又橙

全場J片

抽中邊隊有無得買, ALL IN上車

1:38個下好好j

2:03一抽幾都傳到個波出去, 可惜大力左D

豆呀。。。

如何留得住

冇計 v92摘左名 控唔住波pk飛機
但8M賣真係黑歷史黎

雖然冇左粒豆，但係好彩撿得返粒lin

差幾班喎你
無左豆 令羊返生就真

講真 佢點只值8m
雖然我一早想佢走 下下係曼打後備哂左佢

如果豆係50分
你係5分

5分入面有4分係俾面青訓出身

5分入面3分青訓 2分英人

呢粒假迷真反lin
愈黎愈低汁

明撐暗反

Lin>CR7
不服來辯

英文係叻d既

家陣成績先最緊要
有時候好難令所有人滿意

其實除左普巴同伊巴死用影響球隊之外
其他位置輪換都好夠

rojo small jones bailey 四個輪住打2個中堅
左閘都不時轉人blind, shaw, rice, rojo
攻擊點馬, 福, mk, mata, lin 都出唔少, 而且呢幾件後生無咩回塘
carrick 同樹已經少出或後備
華西同hehe 就場場勁, 踢足9成賽事都唔影響球隊

結論係用少d普巴, 已經叫做正常

摩佬呢幾場都轉踢343 其實岩唔岩踢

同意 除左兩個位唔轉之外 其他位已經成日換
重有出343 咁進攻球員又可以出多啲
你地唔中意爆炸做正選 依家已經好多時做後備
Lin又出少左 係shaw好小出姐 比啲時間佢啦
Btw ching你好似無講羊
羊做左翼護其實唔錯 進攻 防守一樣做得好
依家最想343前面個3件係 福 馬 mk
咁就可以淫賤走位

我覺得踢得唔差 對轟個陣又唔輸好多

又搵位吹奏羊

點撚樣先可以入uefa 唔會自動轉去殘體網?
禁左最下面英文都無反應
一入個網 見到d 字就嬲

歐聯:

歐霸:

假如長遠真係343, 羊/梳/福 應該可以多返d 機會 (如果daddy諗野正常)

3個攻擊, 福馬mk伊mata 5個爭3個位輪換
左wb 羊, 梳 輪換
右wb 華
3中堅要用多d波blind可以輪換下, blind, rojo, small, bailey, jones爭三個位
中場長遠都係hehe pogba, 但pogba真係唔好9成正選

羊係唔洗吹奏架
因為個個都認同佢既能力

成億買返黎 好難唔比正選佢

UEL Team of the Week
清新仔馬達華西

到底馬達派牌好d定係入涉好d

冇睇d深夜閪波，睇返highlight覺得佢好似做緊小豆以前做既野

入攝啦

牙朗對拜仁快d輸咗佢
返嚟踢08 carrick

李城對下體

佢之前啲入波好似好多都係入攝

唔係講笑，李笑有機入4強
下體對防反隊唔係好掂

上年psv

霸氣抽得未

比起皇巴拜祖, 下體會算易打
最勁個4隊互撼

法國開始多左人認同爆炸
牙叔我老懷安慰

佢尋晚有兩球長傳視野好好

高汁會員
名我就唔開啦，希望各位手足唔好效法某個吹奏爵士連加特既會然

留名睇曼連對里昂

求被法甲勁隊屌打

唔好中里昂04土耳其野牙

名都唔洗開都知邊個

對04唔好咩 今年水準好飄忽下

mata 目前嚟睇用黎打遊擊好過要佢派牌

其實琴晚果陣真係排得幾有睇頭
ibra 最前點 後面兩個係mk mata 佢地係有技術+ 鍾意淫亂走位 中場2個hehe 阿妹
左翼衛如果梳仔習慣到就最好 兩邊都可以有活力咁走上走落
或者用羊 左羊右華重出江湖
你咪話唔好j

hehe入選西班牙國家隊

琴日打到四流球隊咋。。。

但事實係人地泊大巴我地都有好多機會
咁都算唔錯架啦

苦盡甘來
摩佬

之前都有入

之前場場都好多機會架啦

你又岩喎

疤狗重夠膽話自己俾人逼害

抽啦抽啦

其實ea係咪搞錯左
點解兩個一樣

和果堆好多都廿幾腳射門架

伊巴
mk mata
馬仔 hehe 妹 華西
rojo 拜 jones
是旦

抽了

去土耳其啦

Tuanzebe個樣文西黎

抽簽根本無人睇

聞西會唔會係私生子嚟

而家冠軍有歐聯位先多人理
以前根本wfc...

overmars

連個直播都好廢

用VR睇

直接抽算啦

部電話要郁

youtube果個廢姐, 去官網睇啦

快啦!!!! 都無人睇吹乜野水

岩岩先得閒睇精華
想知hehe同mata 講乜

hehe 話佢去食 kfc 人地俾咗兩對手套佢

mata 話梗係啦 你狗嚟

正

中左唔知乜鳩

打比利時野

咁撚快手

一開波就中

對比利時野, 半力夠WIN

安德列治
夠晒近

安德烈治 vs我曼

最近...安德列治

安德列治

安德列治 唔撚識 ?

你地班垃圾

先客 比利時野

london坐eurostar過去都係兩粒鐘

飛機個半鐘就到, 你班撚樣唔好再有借口 !!!

但呢隊勁野有幾隻超班幼幼
唔睇得少

04 對 ajax

咪係

對比利時

買定機票去cardiff

8強都抽唔到勁隊 跟住里昂 04 切爾達又死鳩埋

英国曼徹斯特—比利时布魯塞爾-首都大區
直達航班 (每天 3–5 班)
1 小時 20 分

Full #UEL draw:
Anderlecht vs. Man Utd
Celta Vigo vs. Genk
Ajax vs. Schalke
Lyon vs. Besiktas

進攻型球隊

正係知我曼最廢

講真1個鐘就夠
呢d民航機計多左了

仲要先客後主 靚到爆條籤

隊波個名點讀 ??

感覺上 55波嚟

我曼而家咁廢

留名BIN C

俾d咁既對手is侮辱

我覺得里昂作客會俾人反cup

順便老笠埋個妖人返黎

先客後主
路程最近
強既另外互片

真係冇得再好

因為係計埋跑道去閘口

呢隊都驚真係唔洗踢落去
佢地中場Txxxxxxxxx fm好勁

Ajax vs. Schalke

仲要兩隊比較強既互毆

depay 去挖土

...哈

抽得幾好
但以呢隊曼聯應該都係五五波

今年真係易好多 上屆d強隊多撚到 我曼咁都拎唔到 真係算鳩數啦

老笠佢返黎

Bin都冇計
咁7抵bin啦到時

又近又相對踢打

真係近年最好既抽籤

不過入到決賽先講啦

四強再抽定點

通常臨開波前幾日就會傳曼會買....

再抽 歐聯都係

帶埋scout去啦好嗎

兩回合對羅斯托夫 踢得好好咩乜

大炒就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家4強見

巴素利係咩球隊

上上簽 死亡之組個年呢

對rostov都打到碌撚咁 真係唔可以期望d乜

第一場賴地硬, 第二場賴賽程
唔知下次有咩賴...

我都知依家曼好7
但係手動俾我揀對邊隊都係揀呢隊或者Gent架姐

唔駛對04 切爾達 里昂
你班友仲唔心足

你岩
所以入到決賽先講啦

都係賽程 要打轟

基本上場場都碌撚咁....有幾多場真係壓倒勝

隊長決賽出到?

決賽細孖助功迪比

咪又係豬 垃圾曼

連登仔真難服侍

對今時今日曼真係零期望

迪比出到咩

壓倒勝和波就有佢份

暫停受注
個賠率抽之前架

上樓有望了

4強 阿積士對里昂

真係夾硬塞個R霸俾我地

曼聯入唔到決賽咪得囉

碌柒咁

冇運左幾多場

Depay係幫曼踢過歐霸唔出得啵你講乜撚

可唔可以和到入決賽呀

你唔撚係以為外借條款掛

對面係唔係曼佢都唔出得啦 碌柒

射左

lyon都唔係安全
作客比錫達斯難踢

sorry

碌柒咁

最新係呢個, 曼聯無變到
1 曼聯 2.25
7 里昂 4.30
6 史浩克04 6.50
16 切爾達 7.50
11 阿積士 9.50
14 比錫達斯 11.00
20 安德列治16.00
22 亨克 35.00

明明講左好多次迪比出唔到都仲繼續9up

留名等bin c

開始有d懷念迪屁了

好撚柒
冇料扮大袋

Tielemans

真係碌柒咁

All in左曼

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼入決賽有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 果隊咩得裂字,唔好玩啦 比利時野，兩回合不失球小勝穩陣

四強 , 如果係 阿積土 里昂 零四 就有可觀性 ;切耳達 亨克 比薩達斯 , 曼半力夠WIN ,

加上我地4大尖刀 朗尼,呂痛,福仔239,享利, 加上關鍵王連加特.. 根本場場大炒,,,,

冠軍就一定..係睇下破唔破到入球紀錄. 咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家下年歐冠見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

講返米堡ok？

估0:0

自膠番先 , 真係碌柒咁

仆你個街大粒 d 添丫 碌柒咁

有朗隊應該4:0 無既話0:0

1-1 啦

冇呂痛 hehe 朴格巴

米杜士堡要護級

19000 應該輸 0 - 1

馬仔普巴再入爆佢地

仆街8點波
希望收佐工

LM俾佢遠射射破清新

馬仔出返黎啦咩

對面vv黎
睇死咪又係幫人練龍

希望米堡唔係玩政治繼續廢

對比利時, 係咪可以出牙樹回國

比利時野

如果想去比利時睇應該邊到買飛，有無巴打知

官網好似仲有 D 幾百蚊有交易嘅飛

呢度d巴打咁有錢

thanks

個個高富帥

抽中genk應該先最好

有性趣

安德列治勁野黎
之前有個好撚勁既左閘

who

咁勁 又唔簽黎用

而家呢

摩納哥喺周三歐聯16強次回合踢走曼城晉級，被譽為「新亨利」嘅前鋒基利安洛天又有份入波。據講曼聯都有派球探去視察，有興趣簽基利安洛天同埋另一位入球功臣泰莫爾巴卡約高。紅魔喺唔夠兩年前先喺摩納哥簽咗當時叫「新亨利」嘅安東尼馬迪爾，估唔到咁快就見異思遷。

不過，曼聯要成功簽到基利安洛天唔會容易，據報連西甲兩大豪門皇家馬德里同埋巴塞隆拿都吼實呢位啱啱入選埋法國國家隊嘅18歲小將，到今個夏天勢必會掀起爭奪戰。除咗要補充前鋒之外，曼聯領隊摩連奴亦希望搵一位卡域克接班人，而摩納哥嘅22歲中場泰莫爾巴卡約高，亦係摩帥嘅考慮人選之一。

發覺踢好小小波 就會傳曼想買邊個邊個
摩佬講到明夏季買人買3-4個 傳咁多點買
Btw 盧卡古唔同愛華頓傾續約 代表咩

代表想聯絡曼聯抬價部

盧卡古
不了

仲有Bernardo Silva Fabinho

摩佬講到明夏季買人買3-4個 傳咁多點買

又賣人比未來既自己

daddy買三四個
木買三四個

今次真係睇版喇泰利文斯

人地入你456再去鍠/疤

諗起當年比hehe屌打出局

19歲已經踢過128場入25球，仲係安德列治隊長
接carrick班一流

好勁？未聽過

FM妖人都唔識

又要貼多次

仲要31號
上帝早已預備
7號走 留比基仔
31號走 留比T仔

一年咁多妖人 識得哂咩

好似...唔係好勁炸喎 下下放射 我隊50碼都轟入啦

好勁喎
左右腳一樣咁準，又有遠射，控波又穩，仲要得19歲
係細粒小小

球玉片我都勁啦

但你真係勁 。。。 點解要放走香村

到底呢個地球有幾多個卡膠接班人呢

係到聽都聽到3個

最慘講極都未搵到個岩

Cls Tielemans係妖人中嘅妖人
仲要已經幾年啦播 咁都唔識

同埋Tielemans唔係踢防中或者deep lying playmaker

uefa已經比支好籤
而家睇我地做化

通常咁都輸
一係就照猁上年既劇本寫

講起球玉片, 手痕去search馬達

頭2球已經係廢老射失

梳 唔識

我今日都search過羊 真係好尾機依兩年

咪又係沙加之流
歡迎黎我曼bin9我c

Weigl la

最強接班人已在陣中

撐呂痛真係唔撚易

日日都有人屌

Agger
踢比甲既細路

不過都唔會俾曼買到架啦

接普巴啦咁

睇多條肥西, 成條片唔入既仲多撚過入既

等左好多年 真係好想呢個妖人中嘅妖人出國
最好黎我獌

歐洲霸主

fm fifa都妖人左兩三年
但唔知係佢勁定比甲質素差

FM佢好似跌左D啦, 無以前咁高PA

d遠射球王片好勁

泰利文斯

好感動

之前簽過啦

去左維迪斯

真曼

人地上次唔係已經入選左咩

係
但馬達冇份

去過鏟雪未

根本簽我都係商業用途>足球
想開拓亞洲市場咋

不了

家下係多仔是咪後備都冇

你去讀書定做野

季初唔係傳過話買tielemans咩....

唔係啊，上2場都有出

買普巴之前傳過

成日binc
思朗

買埋啦
講到普巴唔駛有sub

佢肯唔肯過黎打sub

屌你老味好撚攰
踩左12個鐘 3xx in 3xx out

可能同普巴伊巴馬仔朗尼基沙文mk馬達heheDDG華西fabinho咁多個巨星踢波 邊個唔肯黎

咁快有得做
Grad左啦咩

讀完嗰兩年冇讀啦

B仔溶入得咁快

馬達啲肥肉黎架

大佬河好鬼型

好過朗隊啦

唔準講朗隊壞話
朗隊叫可愛

原來男神已經讀完2年
係曼區已經咁耐

小豆係自己個twitter度retweet摩佬話佢唔會賣迪馬、黑碧同小豆佢自己個訪問，佢仲係好愛曼

回購!啪啪啪!!!

仲要retweet兩次

依家咪日日俾客屌老母

1500萬夠唔夠回購小豆

回購小豆的話, 佢番黎都係做後備多

回購嘅話，件14號...

唔撞位的，不過唔使ff太多啦

以為b仔無著泳褲

防水電話

咁遲d grad左咪可以做男神下屬

你拎J仔個number啦

唔知摩佬會唔會用j仔

摩佬點會用J仔呀, 又懶又唔係踢得特別好

返去之後好似一直都係正選wo

17年總共出左3場

你轉頭屌返d女咪得

fb group 見到
個領

不過佢出舊屎都係屌完再比錢架啦

嘩 核凸到呢

最後咪又係會買
比錢啦師兄

比啲創意啦大佬 下下比600蚊 你叫我買件咁既野

差唔多款黎講
椰子個季個件靚好多

深藍色 件衫有時我重著

當年枱布設計咁核突都照買, 呢件點都靚過枱布, 又點會唔買

基沙文7號 仆出去印啦
係咪咁講先？

正解
我到而家都唔知點解當年會買枱布 .....

不了 咁耐都唔印字

傻的嗎 我曼要罰20k因爲fa對轟唔能夠控制球員既情緒

求其啦 少少錢

有無ching 夾錢租車
興祝歐霸冠軍

今季沉到仆街都買

10m感情 5m實力牙ching

懷舊當飯食

周四歐霸盃贏完羅斯托夫晉級8強嘅曼聯，下周日就要喺聯賽作客10場不勝排尾二嘅米杜士堡，咁啱米堡賽前易帥炒咗西班牙籍教頭卡蘭卡，呢場要由助教艾紐爾（Steve Agnew）領軍，對紅魔本來係好消息。不過，曼聯領隊摩連奴當年同卡蘭卡喺皇家馬德里以教練同助手身份拍住上，當然要為老友出聲，周五喺賽前記招就揚言，知道係邊個米堡球員「搞事」逼走卡蘭卡！

摩佬當然不忘一展「寸嘴」本色：「我覺得佢（卡蘭卡）值得被炒囉！佢帶領米堡第一季阻止球隊跌落英甲，第二季就帶隊去溫布萊踢升班附加賽決賽，第三季仲直接升班；嚟到第4季，我諗佢抵被炒囉。」據英國傳媒報道，近期不受卡蘭卡重用嘅米堡icon人物達寧係頭號嫌疑犯，另一疑似元兇就係烏拉圭中場加斯頓拉美利斯。

另外，就曼聯球員在周一英足盃因不滿中場安達靴里拉被驅逐而包圍球證奧利華，英格蘭足總周五公佈，

因為枱布咁啱費sir退休 真係無可能唔買 仲要印埋第一風扇

唔係錢問題 係世界迫害摩佬

返黎一樣沉 之後就開始屌 然後又麥麥麥
曼區就係咁

其實個件都唔錯呀
好後悔當年冇買到金字20champion
依家想買都買唔番

走的一定走寶
後備的一定比正選強
戰犯list 的做乜都錯

感慨

做咩姐你 你真係做咩都錯喎

收皮la你

小豆其實不嬲狀態唔穩定 可以一輪入唔停一輪連俾埋12碼佢射都唔入 但係你睇得出佢好愛曼聯 好真心感激阿sir帶佢黎 好有魔性既球員！

反lin confirm
成日除褲gut屎忽引人屌

Manchester United have been fined £20,000 by the Football Association for failing to control their players in last Monday's FA Cup quarter-final defeat at Chelsea.

圍球證單野罰錢搞掂

上面先講完

啱啱訓醒

可愛的熊寶寶

點解我冇女

其實唔係錢既問題
係足總 球証針對到我地仆街
而家開左先例
之後只會加重懲罰
所以我唔明點撚解唔上訴
我屌 過激？ 高普隻狗 干狗 唔撚激咩？

咁都要問

散紙

我覺得adidas好過nike

好彩nike咁岩完 依季柒到仆街

即刻趕走依家件蛋散啦

又未使要趕掛....lin擺後備其實ok

寫定劇本，VV上哂身力保不失，然後我曼又和一場

同月巴一齊放落U21就差唔多

Manchester United chief Ed Woodward has met Romelu Lukaku's agent Mino Raiola for transfer talks in Manchester. (Daily Star)
Daily star係咪吹水報？
定其實傾伊巴續約

邊有咁多豬油巴
進化變魔獸

除左佢同kane
仲有無得揀

比洛迪同Andre Silva同達仔？

仲有阿積士個個

6揀1
Btw 唔覺會買到Kane

唔覺得kane值得買

除非熱刺今季季尾咩都冇又冇歐聯，唔係佢都冇理由要走

Kane太柒喇達仔啦
賓周馬完約未?

Kane傷左
我覺得好大機會簽盧卡古
如果轟唔買 盧卡古又後生 又大隻
成個杜o巴咁

我覺得莫拉達好似好啲

普巴、J仔、迪比同盧卡古本身friend底，會唔會有人做說客

買當地踢既唔洗好似普巴咁 要用幾個月/一年時間去變

仲有係第二個杜奧巴咁
係唔知佢肯唔肯幫老豆再踢

lukaku當年唔係因為無正選佢先走既咩
除非伊巴唔續, 如果唔係佢黎都係做後備

係咪有仇？

1

10

100